HUGE SHOUT-OUT to sigma for demolishing the PR posters!

I am in awe of sigma and I always will be.

啲字好深 sigma未教

pr poster

Huge shoutout to @squareenix @finalfantasyvii for such an amazing game.
HUGE SHOUTOUT TO @lisadraws for the amazing art style and @feenycatherine for the stunning music in the end
Shout-out to guys and girls at @capcomasia for such an amazing DLC!
Huge shout out to @obsidian for making such an amazing game!

其實sigma係咪啱啱學完個新字想畀啲同學仔知..

feel到樓主好嬲

what a shame of the pr posters

你嘅意見係錯

有睇sigma段教育理論新片就知自學精神比老師重要